今日好似見返原來嘅香港

今日旺角都仲係咁多人
但聽到嘅語言9成都係廣東話
普通話、英文、菲律賓話、日文居然一樣咁少
托賴大陸人返晒去過年，香港終於變返原來嘅香港，勁清靜
可惜一年得幾日

岩岩落街，見到條街係無咩人嘅，鋪頭會閂閘休息嘅
條街得返街燈，無咩車
突然覺得，其實節奏慢啲，悠閒啲嘅香港其實都唔錯
不過可惜得幾日（都唔知有無）

新年係香港測試慢活、非資本主義嘅生活嘅時間
其實好舒服
可惜呢度始終係香港，開爐後一切又會回復「正常日子」

全部人開開心心

啱啊 今朝行出去撘車成條街都無乜人 好撚神奇 日日都係咁就好啦